明天非緊急部門公務員不用上班 學校全日停課

「山竹」破壞力驚人，澳門政府公布，明日(17日)除民防架構內相關部門及駐外代表機構，政府其餘部門將關閉，並免除公務人員上班。

政府發言人辦公室表示，鑑於山竹對澳門造成重大影響，行政長官已作出這項批示。

另外，教育暨青年局宣布中、小、幼及特殊教育於明日全日停課。

?

屌你澳門關我撚事

香港又嬴

香港係福地XD

屌唔關我事

公墓猿福利

香港公務員比澳門公務員勤力